多謝香港人戴口罩保護我

要開始買定物資了

.
大量火魔殺菌